一句講哂converse定vans?

著緊個對vans穿左窿 諗緊買咩鞋好

一句講晒高筒揀converse 低筒揀vans

樓主得一對鞋

買哂啦，又唔係貴

Vans屌打

有幾多對鞋又關唔關你事？

converse 做緊優惠高筒都係280蚊

又好似係

vans係舒服D

Vans
著極都係同一款鞋
爛左就買返

就係諗緊買唔買返同一對
但係又好似好悶咁

Vans啦 咁多款

VANS

converse 1970同vans pro

Converse for sure

你會唔會一路捧曼聯一路捧利物浦呀

one star

又唔係競爭
作為消費者可以自己渣權

洗唔洗做死忠

著親vans啲低筒都刮到損晒 要踩爭著
高筒就無事

着爛con屎換vans之後又着番con屎
但黎黎去去都係低筒sk8同高筒泥黃

有冇半高筒

一開頭我都係咁 但著多幾次就冇事

Converse addict

有d鞋係鞋櫃必備
Vans係其一

我都諗緊呢個問題
啱啱爛左對vans old skool 諗緊買唔買返
不過屋企有三對converse

去開倉百幾蚊有交易

關咩事

好似有對係vans輕版 好唔好著？

Vans刮腳到喊

有無人試過moonstar

有... 唯一一樣唔好處係薄底

Converse 1970舒服過佢

著左一個月冇刮過

Vans old skool pro skate
Converse jack Purcell modern
試試佢

all star 100

Old skool括腳括到pk
Authentic is goodest

Jack Purcell

係

cons

香港有無得買moonstar

Con屎低筒你地會點襯
利伸買左黑白1970

black cow

con屎感覺無咁襟著

投Vans一票 又好著又百撘

vans長著old skool 一爛就買定
我諗一年多d換一對啦
converse就著高筒
都係爛就買 不過少著d

總結 兩邊都正

真心覺得vans既鞋墊好硬 雖然converse都唔係好好多 但converse感覺上會舒服啲 鞋墊軟啲

冇刮過

Vans

Converse 100 colors ox

仲好舒服